黃詩三百首第一首

香港市民待重光
港人治港仍未復
獨立調查無餘香
立法國安禍延港
唯唯諾諾到今時
一國一制未取代
出國逃難避文革
路途險阻多薄命

有料到